希望網頁版同app既 回帶，留名回帶功能可以共通

希望網頁版同app既 回帶，留名回帶功能可以共通

同埋回帶功能可以搵返自己出既post
依家自己出既post而自己冇reply過既話
回帶功能搵唔到
Thx

agrrrrr

agger